{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034346",
        "source": "도서",
        "writer": "김민희, 김준영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90061-13-1 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행자의 방 두 번째",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2020-04-15",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 코타"
    },
    "text": "韓国人男性と台湾人女性が出会い、ホテルコタを開きました。 コタは韓国と台湾の頭文字を合わせた言葉で、ここは愛に似た純白のインテリアできれいな施設を誇っています。 客室は4人室と3人室、2人室で構成されており、トイレと冷蔵庫など客室に必要な什器を備えています。 また、洗濯施設を無料で開放し、キッチン食器も周期的に消毒して衛生を守っています。 宿泊施設で幸せな思い出を残すためにポラロイドカメラで撮った写真を無料で贈呈し、外国人の友達にはコタツアープログラムをお勧めしています。 春には加平の朝の静かな樹木園や南怡島ツアー、慶尚南道鎮海の桜を見ることができます。 ツアープログラムと宿泊を同時に利用すると、宿泊料の割引特典も受けられるので、リーズナブルな宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "コタはどのような施設ですか？",
            "answer": "コタは愛に似た純白のインテリアできれいな施設です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室は4人室と3人室、2人室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "客室にはトイレと冷蔵庫など客室に必要な什器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "洗濯施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯施設を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キッチン食器はどのように管理されていますか？",
            "answer": "キッチン食器は周期的に消毒されて衛生を守っています。"
        },
        {
            "question": "写真は無料で贈呈されますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設で撮った写真は無料で贈呈されます。"
        },
        {
            "question": "コタツアープログラムはどのようなものですか？",
            "answer": "コタツアープログラムは外国人の友達にお勧めのツアープログラムです。"
        },
        {
            "question": "春のツアープログラムにはどのような場所が含まれますか？",
            "answer": "春のツアープログラムには加平の朝の静かな樹木園や南怡島、慶尚南道鎮海の桜が含まれます。"
        },
        {
            "question": "ツアープログラムと宿泊を同時に利用するとどのような特典がありますか？",
            "answer": "ツアープログラムと宿泊を同時に利用すると宿泊料の割引特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "コタはリーズナブルな宿ですか？",
            "answer": "はい、コタはリーズナブルな宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 348
    }
}